其實d年紀大d既都唔一定係廢老

20個鐘頭前我收工係荃灣西搭taxi返屋企，五六十歲既taxi佬問我係唔係教師，我話唔係，然後佢已經自己進入話題講呢個月裡面發生既事振振有辭好似不吐不快咁，我都無辦法插嘴，佢鮮明既黃絲立場令我好感動！佢同佢老婆7-1亦都係我地一份子！
真人真事，有興趣可以問我拿錄音。
同我親密關係既80後都可以偏藍
唔適合用年齡去假定其立場，可以慢慢滲透，一樣米養百樣人。
大家唔好放棄
sorry for 1999

好勵志